人民日報—不支持香港警察的就是港獨！

source?

不養狗的就是食狗肉

唔打女人嘅就係垃圾

笑到仆街

仲有人問老衲- 拎source

老衲就係source

屌 想比人打到入人民醫院?

屌LOL 我仲禁左入去，心諗點解無反應

納Dee 職銜咪人民日報總編輯